點解連人妖都會有m到

無氣無力
叫本人妖呢兩三日實做唔到運動